［秒經］你地見過最好笑既user name係咩？

千首觀音

米奇達恩

千首觀陰先岩

樓主老母

肩係膊頭

織菊防Gay

留名

高登好似有個叫 乳細有時頗大

Lm

收聲啦死肥仔

有時佢開post有巴打留言會打返佢個名，我覺得好好笑

利申：笑點極低

周瑜自宮緊
肩係膊頭
依兩個真心高質

調轉左

年經post
俾返碌鳩我真係好好笑

一定係肩係膊頭

死肥仔收聲啦

乳細有時頗大

雕唔能夠喺啊馬

鼻涕卜

心理時鐘

笑咗

床上奶牛

岩岩見到個叫賣的熱蘇逼
我認我笑點低

呢個真心好笑

沙填入臀門

繼兒動母

老牛吃嫩寶

下呢個點解

林祖舜(Joe)

鴻福郎！！！！

點解冇人講蓋世寶吊老母

愛是含鳩很耐
呢個名笑死

lm

呢個好笑

蕭塞豐乳中

諗起就驚

敵將是李醫生

送陽入婦口
觀細陰
幹細鮑
條女個勢好凶
條女個胸好細
牆鑲屍首
有聖母愛

你真係走左黎開

我有兩碌鳩
俾返碌鳩我

高質留名

47歲(破產)

萬佛潮吹

基頭四年代
珅熊基

kuma和珅？

周瑜自宮緊 我真心欣賞

太窮的後裔
唔叫好笑但幾有趣

個名橙色既

av情節

我

我見過嗰個係積菊防Gay(定基)

只攻與防

我有睇佢台
佢個名我都笑左好耐

回頭是戇

我個名

八舊夠救鳩

圍他菊花搽

圍她逗奶

咁先啱

多毛柒
有睇開足球應該會明

透支現金術士

個畫面好澎湃

高汁

永遠都有人講起佢

袋墜睾揚

G觸者頻亦樂

唔知有冇記錯

明荃實亡

插班女同學

當然係我個名

笑撚死

每天都要打J

咁筆G觸者唔知係點

好好笑

宜家見親都笑

中英日融合

白滑本地腸

點解

娘seed益友

好想知佢而家點

肩係膊頭真係笑到我仆街

想改名做肩係膊頭但係比人用左

成日到佢

琴秀筆儒
仁面秀心
陳冠希影音部
河搵屍
賓離套
蕭塞豐乳中

丁下留名

第一次見到嗰陣我以為想笑周_瑜
但係我讀完先知個名笑點係咩

好多都正

好笑嘅唔記得，淨係記得有巴打叫A4紙𠝹眼球，睇到都痛

孟母$3000

圖seed糾紛
美極的俘虜

琴秀筆儒
好高汁

敵將is dr.lee

LM

?

番茄隊長

笑左: )

48歲(破產)

兔仔有兔仔味

琴秀筆儒

其實幾高質

3頁都冇性暗示星矢

我都覺呢個最好笑

裝cena沖涼 😂

魯芬急轉彎

代罪羔羊

泥菩薩深肛

送陽入婦口

我都鍾意呢個

邊個叫我

前面咪有

笑左出聲

於寓娛汝乳

真係好好笑

哈哈哈

姚明滿天飛

居然冇人講
Dom碌鳩落街

蛋大身細

你好

你搵我？

你個膊頭做咩多咗墨...

膊頭生瘡

巴打你好

年初。肆

性暗示星矢

連住尼

椰汁炸豬扒
不過係因為佢開左某個post所以先好笑

叫我福建博

老爺別這樣
夫人正在看

乜撚名都比人用晒

哈爾移動唔到

呢個我真心笑到仆街

初頭以為係「敵將是你醫生」

47歲

懲教處女職員

硬漢搜蜜洞

日經

裝cena沖涼笑到仆街

我個名算唔算

依個好笑

自己之前高登個名 收嗲啦耶穌佬
係lihkg俾人偷撚咗名 屌佢老母臭雞

yahoo有猿人

個西柚味鮮奶

而家仲有幾多個人識

第一次睇到"哈爾移動唔到"真係笑左成分鐘

依個我笑死左

好名好名

美極終結者

就快變傳說

蕃茄隊長

賣藝不賣son

90後一定識

落馬洲杰倫

岩你老母

唔怪得有啲熟悉，原來係Dr Lee

推呀婆出馬路

打過三國無雙先會識

插班女學生

叫我??

安全移除下體

究竟點諗到呢個名

無錯

層樓欲供完

笑到要執返啲腸，高質post要留名

In dr.lee we trust

打人要用陰勁

層壓式吹蕭

留名待笑

美極的俘虜

10頁都未有人講

少林足球

東哥？

三家性奴

愛屍基魔人

入前一丁

漬菊防gay

望既返高登

盲既返高登

條友抄鳩我

千叫千沉

山下智久障

鳩大威猛
善解人衣
以莖制洞
願聞其腸

掉碌鳩落街

積菊for gay

砵蘭修女

Xboxone Contana留名系統過熱，請勿站在系統附近。

話自己同抄人地個名果啲

收皮啦唔該

關羽雲長

哈爾移動唔到
中晒笑點

夫瘋玩乳

我呢？

乳重生長

不明飛行下體 諗起個畫面都想笑
胡撚塗 一語雙關得黎又好好笑

_ _ 不如 _ _

中上男神

一定係周瑜自宮緊

最近係lihkg見到

18歲（沒戴錶）

肩係膊頭 真係好高質

又開

Hi

寶福山雅治

呢個真心高質
周瑜 字公瑾

呢個正

吞食天地

Dom碌鳩落街

經典

人大惜髮

呢個真係笑撚死

讀左你個名，都唔錯

林租舜(Joe)

哥哥我還要

有畫面

周瑜自宮緊

好痛

係積

又回帶

忍者龜頭痛

點解無我？

虧兔賽跑

趙雲？

當潮流愛爭鮮

兩腿中間一條龍

笑左

周瑜自宮緊 高質

屌我都係
之前叫死肥仔收聲啦

蝦你波凸

陳冠希影音部

石內卜？

有d未見過，笑到氣咳

砲友

甜筆神 寫甜故

你個名

梁振英

硬漢搜蜜洞

好有意境

悲釋LAW

點可以無我

請將陰道收細

協恩男miss

收陰肌
R1R_MY_JJ
灣仔乳頭

肩係膊頭 同埋 哈爾移動唔到 係正中笑點

睇完呢post之後就會好留意所有user name

從小便相識

出門口前一丁

梁美芬都好好笑

孟母三千

樓主你個名

聽過以前有校內足球比賽

主隊叫仲有啲橙皮Team
客隊叫只攻與防隊

經歷不錯

忍者龜頭很痕

竟然無人講

西門流水

叔叔不行了
親切的kai子
我沒有六吋粗

砵蘭修女
周瑜自宮緊

呢個要跟埋有位叫「樓主」嘅巴打先好笑

警民怡紅顧問
^_^ 呢個都好笑喎

銀魂巴打

巴打你個名都好撚正
因住尼

似咸片名

呢個有時自己諗返起都會笑

剛交的朋友

係咪女朋友搞嘢會點嗌嗰個post？椰汁炸豬扒 椰汁炸豬扒!!

三思然後含

最記得係魯芬急轉彎

忍者龜頭系列真係好出色

仲有豐乳同露

伴君如胖虎

三國無雙

啲名好頂癮

真心正

SHE都冇人講

孟母3000

48歲（破產）

屌終於忍唔到笑

卜 就係條鼻涕

中史唔合格嘅表示load到2046先明

好sad

夫瘋玩乳
孟母三千

哈比人比人哈

愛滋基摸人

周瑜字公瑾

周子瑜自宮緊

好似有個叫 六點半呻吟報導
又係笑到我仆街

屌笑左

驗眼啦

痴撚線

蕭瑟的賓洲
聽講GAY佬黎

不明飛行下體

Del桑！it s dr lee!!!!!!!

笑死

呢個真係痴線

仆街周瑜周街仆

孟母$3000 堅好笑

條女個勢女凶
條女個胸好細
條女細個好凶

拎碌鳩去碌拎

街邊太多蛇貓雞

kay 100

係地鐵笑到傻
利申: 笑點低

高汁post留名

拉母online